寶嘉or Build King?

in AE 邊間好d？

兩間都垃圾
寶嘉星期六要返full day

寶嘉唔好親生仔行scheme
人工好撚低

嘉寶, 嘉寶漢堡

嘉寶漢堡 點都好過Burger King